返新工對住班老屎忽真係好頹

之前份工係大公司, 大部份同事都係二十幾三十歲既後生仔女, 大家都好岩傾, 做野做到攰可以吹下水講下笑. 放工有時都約埋一班人食飯.
星期一轉工, 去左間細公司, 得十幾人. 全部同事都係四十幾五十歲. 其實佢地無咩野, 但真係有代溝, 無咩話題. 每日就係不停工作工作, 返工放工.

我明白而家我返工係為左賺錢, 唔係識朋友. 工作性質一樣, 但個落差真係好大, 日日返工都好頹好無動力, 有種等退休既感覺. 返左幾年工, 第一次意識到原來同事, 工作環境係咁重要

點解轉

Title叫升左職, 加左少少人工.

純粹舊公司做左幾年, 又無咩升職機會, 所以出去試下

以為自己開post
上一份工雖然開心但勁 chur
有返工冇放工
身體都差埋

真心，老屎忽唔煩已經偷笑
不過我自己反而同4、50歲嘅人相處仲輕鬆過同啲差唔多年紀嘅

去到你40,50歲都想靜靜地返工
結左婚更加唔洗講
返工放工只為家庭

有咩問題
我之前返工日日自己一個食
無人煩仲好

同事同你有親咩
轉工就識你老鼠啦

我都係，同d中年人相處好簡單，有禮貌笑容多佢地就會好鐘意你，同差唔多年紀反而唔知講咩好

佢唔閪你咪執到
唔通仲要放工同你食飯傾心事對親家

你想有咩話題？唔想講野都有罪？

咪係最有問題果個係樓主

樓主老左係咪上黎開 po 話個後生返工唔打招呼唔講早晨中午又唔一齊去飲茶o個種老屎忽

真 老啲嘅同事會當我係佢嗰女咁
雖然會主動揾嘢嚟講 但我都係唔識點融入佢哋 始終初來乍到又唔係full time 同佢哋幾條佬圍埋一齊一定多嘢傾好多

我反而係返工返到嗰樣好頹 殘咗好多 黑眼圈又冇退過
見翻啲fd 嗰個一見到我就問點解咁頹
最慘係習慣性6半自動彈起身 放假想瞓耐啲都唔得

老屎忽唔搞鳩你已經偷笑

無料扮四條 成日出錯仲要執佢手尾

仲要以為自己好撚醒個種先麻撚煩

政府工大把

我都覺
佢哋思想簡單啲易相處啲

究竟返新工點樣同啲同事熟
佢地就已經熟晒 我就完全融入唔到咁

I know that feel
我由big4 轉入政府

不過返工係為份糧 唔係識朋友
同事還同事 朋友還朋友

工作環境不嬲都重要，睇你份人怕唔怕悶囉

依樣真
佢地最叻走精面，留屎比人執

我都返工返到悶，同同事冇野講，公司又冇野做

佢肯做野 無搞三搞四 咪好
老奉應酬你？